經歷過最真摯最刻骨銘心嘅愛情嘅你哋 要幾耐先可以徹底對佢失去感覺？

雖然段情唔算好長 得年幾
但係同佢一齊係中學最好嘅回憶之一
比人恰 係佢幫我出頭
比最fd嘅兄弟出賣 係佢安慰我
一路以嚟大家都令到對方成長咗好多
雖然最尾大家行唔到落去
但係佢令我知道 鐘意一個人真係唔需要理由 全憑感覺
即使已經過咗2年 有過新女朋友佢都依然喺心入面有一席位
有冇人同我一樣有經歷過呢種愛?
係咪真係冇可能令呢種感覺完全消失?

冇女朋友

當你遇到下個值得你愛嘅人嘅時候

佢唔算話好靚女 甚至比人笑9過我口味
但係佢嘅地位真係真係動搖唔到
情況就好似張敬軒首百年樹木咁

有 我ex對我可以話係2百分
佢比我任何一個女朋友甚至連我屋企人都無佢對我咁好
雖然分左手 但佢令我重新學識愛一個人
佢對我實在太好 日後就算點 我永遠都會記得佢

push

我諗呢世都唔會再搵到個經歷多重要嘢嘅人 除咗老豆老母

好可惜
最愛果個偏偏唔可以行到最後

遇到過一個咁愛既人係件好幸福既事
但為此付出既代價可能就係你一世都記住佢

執於最愛是極度愚笨呀ching

我都唔知自己最愛係咪佢 但佢最愛係我
佢令我學識咩叫愛一個人
我欠佢太多